仆街 TsLa升撚到377 牛3已到

準備開turbo直踩500 700 968

確診人數咩

通常話準備開turbo既人都會仆直
因為佢地唔知咩叫turbo lag

？？？

咁似12月果陣啲POST

200見

有無人食唔到tsla個升浪呀？

推